<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Masters on Universal Visual Perception &amp; Intelligent Computing Laboratory</title><link>https://weihuanglab.github.io/master/</link><description>Recent content in Masters on Universal Visual Perception &amp; Intelligent Computing Laboratory</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>&amp;copy; UVPICL, 2022</copyright><lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 15:10:22 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://weihuanglab.github.io/master/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Member 1</title><link>https://weihuanglab.github.io/master/lifeihong/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 15:10:22 +0800</pubDate><guid>https://weihuanglab.github.io/master/lifeihong/</guid><description>Research Interests Medical Image Synthesis Personal Appraisal I am a smart, sweet, decent, brave and wonderful child.</description></item><item><title>Member 1</title><link>https://weihuanglab.github.io/master/huchangjiang/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 15:09:22 +0800</pubDate><guid>https://weihuanglab.github.io/master/huchangjiang/</guid><description>这里可以写Latex和Markdown 可以写些发过的论文，获得过的奖项，研究方向，等等
Ait erili meruisse iactatis omnibus erat Lorem markdownum natis, ipsi ipsi aut relictus saxo comitantibus aegro amori verba fugisse mira mortisque leones! Prior sui liquidissimus leve properandum totidem studio, refert magno, me quibus. Sternitur discordia summaque, si deus in undam et vulnere dirusque est felices pallam miserere curvamine comites. Tegumenque decipit suis, poscitur una dea sumus adnuerant, gerebat est edam plura. Armigerae Cyllenius freti vaga adeunda, rura undas, equarum ubi non laetoque pice.</description></item><item><title>Xinyuan Xiao</title><link>https://weihuanglab.github.io/master/xiaoxinyuan/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 15:08:22 +0800</pubDate><guid>https://weihuanglab.github.io/master/xiaoxinyuan/</guid><description>You can write $\LaTeX$ and Markdown here.
Minyae adgnoscitque fugiebat parentis ausum superos huius Ait erili meruisse iactatis omnibus erat Lorem markdownum natis, ipsi ipsi aut relictus saxo comitantibus aegro amori verba fugisse mira mortisque leones! Prior sui liquidissimus leve properandum totidem studio, refert magno, me quibus. Sternitur discordia summaque, si deus in undam et vulnere dirusque est felices pallam miserere curvamine comites. Tegumenque decipit suis, poscitur una dea sumus adnuerant, gerebat est edam plura.</description></item></channel></rss>